以後唔好叫黑警，班畜牲已經麻木

改叫黃狗（yellow object+狗）
路過見到黃狗時，大叫：屌你老母死黃狗

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

樓主係黃絲 遠

2014年開始佢地已經係泯滅人性

叫開撚樣 乞兒狗

叫垃圾

強姦犯

黃畜啦 唔好侮辱狗隻

殺人犯

屠夫

叫開過街老鼠

Yellow Black White 都好易睇成種族歧視
直接叫Armed object

殺人犯 強姦犯

點解唔叫死賤種 廢人 最侮辱的形容詞

佢地垃圾都不如

叫屠夫仲代表佢哋係人，佢地已經唔係人

依個時勢，仲唔係黃絲既多數係腦殘

其實好難用文字形容班仆街，泯滅人性，廉恥喪盡！

好似塵燕燁咁

殺人兇手

係時候改下口號，士氣先keep 到

黑警陳燕嬅！永世鄙視！

共狗

同感，重複一段時間，班撚樣會麻木無感覺

狗就得
仲可以鬧埋狗乸(依家同人配緊種etc)
狗仔又可以鬧
成家都係狗又得

叫開垃圾，社會渣滓

3P

推！侮辱黑警陳燕嬅，刻不容緩

真

地底泥

係殺人犯

叫撚樣得啦

唔應該再出聲，要出手

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

共產狗

魔警

強姦犯/殺人犯

我條撚jeng過班冚家鏟多多聲

落單

蘿蔔頭

黃狗們，定必不得好死，妻離子散，屌你老母！
黑警陳燕嬅！後果自負！

如果我係狗，我會聽唔明兼笑左出黎

你指撚住佢個頭屌佢自然明

之前有手足話：
佢哋咁鍾意叫人曱甴，咁佢哋就係垃圾
因有垃圾先有曱甴

叫開condom仔

元朗水邊圍有黃狗出沒 要人

叫畜牲咪算囉